好唔開心 希望唔係自己諗多咗

一時三刻真係好難解釋咁多 大概就係 我同條女long d啦
佢會keep住同男仔單獨出街
咁snapchat之前佢會第一時間覆我嘅 但係我有時會check佢location 咁我就發現有時佢online咗但係都冇覆我
我覺得個感情已經慢慢淡 就算我真係好鍾意佢 但係我得long d真係好難keep
我份人最驚就係綠色力量 佢仲要同我講 佢想去出面啲 joint school嗰啲嘢
佢依家畀我嘅感覺係騎牛搵馬囉 就算佢依家冇做啲乜嘢對我唔住 雖然我每次都唔捨得鬧佢 唔捨得話佢 因為我真係好鍾意佢但係如果繼續咁落去 我驚最後我係成身都綠曬我自己都唔知
各位巴絲可唔可以教下我應該點樣做 我喺外國已經因為佢乜活動都冇join😭😭 但係佢就越識越多男仔
我依家同自己講 如果再有一次我懷疑綠色力量嘅嘢 咁我就即刻攤牌 我已經好攰啦 就算我真係好鍾意佢 但係個timing唔啱 同埋種種嘅原因
各位我真係好撚灰 因為佢搞到我喺外國都唔係好讀得到書 我唔想灑9我老豆老母啲錢
有時話佢 同男仔出街 佢就話淨係friend啫 喂屌你同男仔單獨出街喎 我容忍限度已經好撚高啦
我真係唔想我成頂帽笠到落腳先知死 但係我又好鍾意佢好想捱到6月返去搵佢
唉我應該點做

坦坦白白同你條女講 你接受唔到佢啲乜
你都要搞清楚係你本身個人冇安全感
定你條女啲行為令你冇安全感
認真 一個人唔可以用你想愛既方式愛你
咁同唔愛你都冇乜分別
點解要忍受一啲自己唔鍾意既事

睇到第三句已經覺得凍過水

我份人本身應該都冇乜安全感
我知道佢個心喺我度嘅
但係始終覺得佢同男仔單獨出街我真係好難接受到
我依家仲係好鍾意佢我可以包容到呢一樣嘢
但係佢仲keep住同我講話佢之後想去其他joint school嘅嘢
講真係我個角度嚟睇你挽joint school無非都係想識仔唔通真係去學嘢咩
我依家直頭唔係好想覆佢 但係我又好掛住佢 真係好撚糾結
Long d 呢樣嘢真係戇鳩鳩

我都唔知講咩好
唔通係咁同自己講話 佢唔得閒啫 或者佢唔小心開咗咩

唉 今日炒大鑊

佢未玩夠 你又唔係佢心目中咁完美
真心講句 已完